有無人喺佐敦覺士道走失狗呀

依家走左入佐敦道

push

pish

件衫寫乜？導盲犬？

工作犬

未養過狗唔識點樣stop佢，同埋佢好有戒心，只可以吊佢尾

Pish

可能係警犬之類？搵唔搵到啊sir幫手？

幫推
between你比愛護動物協會果啲搞啦 工作犬應該有晶片可以幫佢搵返主人嘅

屌行到加士居道漆咸道南唔見左 唔知係咪行左出馬路